覺唔覺車路士成日外借球員好撚閪

有幾多個會收番用？除左熱身賽之王摩西無啦啦重用
個個都借去d 荷甲廢隊準備賣
借完又係高價買人，年青球員完全無機會

人地利阿熱曼都肯放正選

哥圖斯

一二個回收得番
毀左好多個

回收返摩連奴

唔覺

毀滅新仔呢方面,巴塞無出其右,轟真係拍馬都追唔上

淫賤

借隻ake出去殺下痢狗都幾爽

唔係巴青訓系統出身好難夾到
so9尼馬真係算係咁

佢三個既層次，夾邊隊都得喇

呢樣真 見到班利狗個哭喪樣真係

咩叫算係咁，so9踢到識飛wo

毁滅青訓新仔都唔少 泰路 迪路菲奥 保讚係好好嘅例子

美斯 佩奧爾 沙維 恩尼斯達 碧基

毀滅青訓點都係皇狗最勁啦

埃及球王 哈利仔 森柏 基馬度

老細成日要即食，唔通要佢地坐後備咩

森伯下年收番啦

係格狗踢得好

盧卡古係咪永世唔用

賣咗俾人點用

睇過一兩場疤
心諗tello憑咩有得踢